<p align="right"><a href="README-de.md">Deutsch</a> &nbsp; <a href="README.md">English</a></p>

# Datenstrom Yellow - Erweiterungen von Steffen Schultz

Weitere Funktionen für Datenstrom Yellow. https://datenstrom.se/de/yellow/

## Funktionen

* [About](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/about/README-de.md) - Autorenprofil für Blogseiten.
* [Antispam](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/antispam/README-de.md) - Alternative Verschleierung von E-Mail-Adressen.
* [Audio](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/audio/README-de.md) - HTML5-Audio-Player.
* [Codefile](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/codefile) - Code-Blöcke als Textdatei herunterladen.
* [Csv](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/csv/README-de.md) - CSV-Dateileser.
* [Daily](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/daily/README-de.md) - Tägliche Seiten anzeigen.
* [Include](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/include/README-de.md) - Bindet den Inhalt anderer Seiten in die aktuelle Seite ein.
* [Meta](https://github.com/datenstrom/yellow-extensions/tree/master/source/meta) - Metadaten für Social-Media-Netzwerke. Weiterentwicklung bei Datenstrom.
* [Pagesource](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/pagesource) - Markdown-Quelltext auf Seiten anzeigen.
* [Podcast](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/podcast/README-de.md) - Web-Feed optimiert für die Podcast-Veröffentlichung.
* [Private](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/private/README-de.md) - Unterstützung für passwortgeschützte Seiten.
* [Radioboss](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/radioboss/README-de.md) - Widgets für RadioBoss Cloud.
* [Random](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/random/README-de.md) - Zufällige Seiten anzeigen.
* [Redirect](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/redirect) - Alternative Seitenweiterleitung.
* [Soundcloud](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/soundcloud/README-de.md) - Soundcloud-Audio einbinden.
* [Spoiler](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/spoiler/README-de.md) - Bestimmte Seitenelemente verstecken.
* [Ticker](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/ticker/README-de.md) - RSS-Feed-Leser.
* [Twitter](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/twitter/README-de.md) - Twitter-Nachrichten einbetten.

## Themen

* [Wittstock](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/tree/master/wittstock/README-de.md) - Wittstock ist ein klassenloses Theme für Datenstrom Yellow.

## Showcases

* [Powerradio4u](https://powerradio4u.de) - Ein Webradio mit Fokus auf Creative-Commons-Kultur.
* [Robbenradio](https://robbenradio.de) - Meine persönliche Website.
* [Robbenradio Podcasts](https://podcast.robbenradio.de) - Podcast-Episoden zu den Themen Technik, Radio und Geräusche.

Hast du Fragen? [Hilfe finden](https://github.com/schulle4u/yellow-extensions-schulle4u/issues).
